又有傻仔第一日就唔見銀包....

第一日就唔見銀包
有無人執到啊
琴日270a係逢瀛落行去粉嶺名都一段
一個黑色Tommy Hilfiger 銀包
入面有身分證、八達通、提款卡信用卡、社工證、錢
有無人執到啊可以交去黨鐵/名都

推

幫幫可憐既社工

有無人執到啊

係夜晚10半-11點左右

Molamola

Push

補圖

交去粉火街站/祥華民主黨議辦都得

So sad! Push!

幫樓豬推下

推啊
求大家幫手

連登有希望既
我相信大家

你問咗巴士總站站頭未呀？

好啦
幫推

問左，無執過

我後生仔

Post 上Facebook?

有邊個page？

輕輕再推

推推推

推啊推
仲未搵到

社工有冇入北區公海🥺

北區公海有人拎咗🥺搵緊物主
先入北哨再入公海@northstation

去狗屋問

柒咗sorry😢😢

一去冇回頭

本身個銀包都冇回頭架啦

北哨有報啊...

送頭連人都無埋

開心左一下

柒咗

不過點都好推啊